黑狗肆意非當事人同意下攞少女醫療報告,根本另一核彈嚟

黑狗究竟可以無恥.濫權到咩地步
死黑狗like就做乜都得,可以完全無視任何機構,法庭醫管局都買佢怕